今日得我地贏呀。好無！

散唔散水都好
我地做到幾樣野
完全傷左對家
效用大定細都好
而事實我地無損自己任何一人
今日比人分化散走左
聽日咪學醒d 囉
根本呢場運動我地有不足就改
有不足就學精
但最緊要我地今日係贏左

團結

一有不公
好多同路人係仲會出黎
仲係好多人同我地行緊
好過好多仲選擇沉默
間接幫緊施暴者果邊
走定唔走都尊重佢地選擇
我都好支持留既就